五月天 3/5 E1 一張 原價發售

五月天 放 3/5 頭場
E1區 J行 5x位 一張

點解要放

$

朋友唔睇

$890

慘

平啲好喎ching

平你老味

希望你放得出....出面俾你更平更靚的單丁都要蝕住走